/* preferences */
"BASIC" = "基本";
"SYSTEM" = "系统";
"Menus" = "菜单";
"Updates" = "升级";
"File Browser" = "文件浏览器";
"Dock" = "Dock";
"Sidebar" = "边栏";

/* TotalFinder Status Menu Item */
"Check for Updates" = "检查更新";
"Uninstall TotalFinder" = "卸载 TotalFinder";
"About TotalFinder" = "关于 TotalFinder";
"Restart Finder" = "重启 Finder";
"Status Menu" = "Status Menu";

/* Reset to Defaults Alert Box */
"Reset" = "重置";
"Cancel" = "取消";
"Do you really want reset to defaults?" = "你真的想恢复到默认设置？";
"This will restore initial TotalFinder settings." = "这将会初始化 TotalFinder 设置。";

/* MainMenu items */
"TotalFinder" = "TotalFinder";
"TotalFinder Preferences…" = "TotalFinder 偏好设置…";
"Visit Homepage…" = "访问主页…";

/* registration */
"Licensed to %@" = "已注册给 %@";
"Change License" = "更换注册码";
"Unregistered version in trial mode" = "未注册试用版";
"Register" = "注册";

/* navigation bar */
"About" = "关于";

/* tweaks page */
"Reset TotalFinder to defaults" = "初始化 TotalFinder 所有设置";

"Hide icon in Menu Bar" = "隐藏菜单栏图标";
"Keep original Dock icon" = "使用原 Finder 图标";

/* about page */
"Check Now" = "立即检查";
"Automatically check the website for updates" = "自动检测最新版本";
"Include pre-releases" = "包括测试版本";
"Participate in TotalFinder testing" = "加入 TotalFinder 新版测试";

/* registration */
"TotalFinder Registration" = "注册 TotalFinder";
"Registration" = "注册";
"Please enter your license details from the email we have sent you:" = "请按照我们发给您的电子邮件内容输入注册码:";
"Buy TotalFinder Now" = "立即购买 TotalFinder";
"Thanks for registering!" = "感谢您的注册!";
"This TotalFinder copy is licensed to:" = "TotalFinder 注册给:";
"Close" = "关闭";
"Back" = "后退";
"Invalid license code" = "无效的注册码";
"Please go back and try again." = "请返回后重试。";
"To purchase a license for TotalFinder, please visit BinaryAge web store." = "请访问 BinaryAge 的网络商店购买 TotalFinder。";
"Thank you for using TotalFinder!" = "感谢您使用 TotalFinder!";
"License Name" = "注册名";
"License Key" = "注册码";


/* shortcuts subsystem */
"Click to record new shortcut" = "点击开始录制快捷方式";
"Delete shortcut" = "删除快捷方式";
"OK" = "好";
"Record Shortcut" = "录制快捷方式";
"Space" = "空格键";
"The key combination %@ cannot be used" = "无法使用此按键组合 %@";
"This combination cannot be used because it is already used..." = "无法使用此按键组合，因为已被系统快捷键所占用。\n若想使用此按键组合，则需要更改在 System Preferences 内 Keyboard & Mouse 的快捷键设置。";
"This shortcut cannot be used because it is already used by the menu item ‘%@’." = "无法使用此按键组合，因为其已经被菜单项目‘%@’使用。";
"Type New Shortcut" = "键入新快捷方式";
"Type Shortcut" = "键入快捷方式";
"Use Old Shortcut" = "使用旧的快捷方式";
"Set it anyway" = "依然设置";

/* tabs section */
"Disable tabs completely" = "完全禁用标签";
"Do you really want to disable tabs?" = "你真的要禁用标签吗？";
"Do you really want to enable tabs?" = "你真的要启用标签吗？";
"Tabs" = "标签";
"This option will effectively disable the tabs module in TotalFinder..." = "该选项会禁用 TotalFinder 的标签模块，双窗口模式以及滑入窗口功能也将禁用。如果你需要使用 Mavericks 里 Finder 的原生标签功能，并同时使用 TotalFinder 的其他功能， 该选项可能有用。\n\n该操作需要重启 Finder！\n注: 在重启前请先等待现有的 Finder 任务完成 （比如文件拷贝或移动）。";
"This option will effectively enable the tabs module in TotalFinder..." = "该选项会启用 TotalFinder 的标签模块。\n\n该操作需要重启 Finder！\n注: 在重启前请先等待现有的 Finder 任务完成 （比如文件拷贝或移动）。";
"This will effectively disable tabs, dual mode and visor. Finder restart is needed." = "这会禁用标签，双窗口模式， 滑入窗口等功能。Finder 需要重启。";


/* --- ColorfulSidebar --- */

"Show sidebar icons in color" = "显示彩色边栏图标";


/* --- ColumnViewAutoWidth --- */

"Automatically adjust widths in Column View" = "自动调整栏目宽度";
"Limit maximum column width to" = "限制栏目最大宽度至";
"Limit minimum column width to" = "限制栏目最小宽度至";


/* --- CopyPathMenu --- */

"Copy Path" = "拷贝路径";
"POSIX Path" = "POSIX格式";
"URL" = "网络链接格式";
"Windows Path" = "Windows格式";
"HFS Path" = "HFS格式";
"Terminal Path" = "终端格式";
"UNC Path" = "UNC格式";

"Allow path copying from Context Menus" = "右键菜单中显示拷贝路径命令";


/* --- CutAndPaste --- */

/* please note these items should be translated by exactly the same conventions */
/* as Main Menu > Edit > Copy item works in your localized Finder */
/* do not translate it directly from English but look how your menu looks in your language */
/* sample screenshot of English version: http://dl.dropbox.com/u/559047/Screenshots/qigu.png */
"Edit" = "编辑";
"Cut" = "剪切";
"Cut “%@”" = "剪切“%@”";
"Cut %u Items" = "剪切 %u 项";
"Paste" = "粘贴";
"Paste %u Items" = "粘贴 %u 项";
"Copy" = "拷贝";

"Show CutPaste buttons in Context Menus" = "右键菜单中显示拷贝/粘贴按钮";


/* --- DockProgressBar --- */

"Show progress bar in the Dock" = "在 Dock 显示进度条";


/* --- Labels --- */

"Colored Labels" = "彩色标签";
"The last applied tag determines item's background color." = "把最后使用的标签颜色设为项目的背景颜色。";


/* --- MenuItems --- */

/* 

menu items are special - their keys are always prefixed with 'MenuItem:' (prefix)

The goal is to distinguish them from normal string keys and 
allow menu item localization to be independent from other strings.

Without this (in English) some keys would be shared for menu items and preferences,
and this would make it uneasy to localize them in other languages properly
=> this will prevent it.

*/

"MenuItem:Pin Visor" = "固定滑入窗口";
"MenuItem:Close Tab" = "关闭标签页";
"MenuItem:New Native Tab" = "新建内嵌标签页";
"MenuItem:Close Native Tab" = "关闭内嵌标签页";
"MenuItem:Show Previous Native Tab" = "显示上一个内嵌标签页";
"MenuItem:Show Next Native Tab" = "显示下一个内嵌标签页";
"MenuItem:New Tab" = "新建标签页";
"MenuItem:Reopen Closed Tab" = "重新打开关闭的标签页";
"MenuItem:Close Window" = "关闭窗口";
"MenuItem:Toggle Dual Mode" = "切换单/双窗口模式";
"MenuItem:Narrow Tabs Bar" = "标签栏紧凑模式";
"MenuItem:Select Previous Tab" = "选择上一个标签页";
"MenuItem:Select Next Tab" = "选择下一个标签页";
"MenuItem:Switch Active Panel" = "切换当前激活窗口";
"MenuItem:Folders on Top" = "文件夹总在最前";
"MenuItem:Show System Files" = "显示系统文件";
"MenuItem:Column View Auto Width" = "列表视图宽度自适应";
"MenuItem:Dock Progress Bar" = "Dock 进度条";
"MenuItem:Template" = "模板";

/* 
note: These menu item localizations are taken from Finder's localization table:
Enter Full Screen
Exit Full Screen
*/


/* --- SystemFiles --- */

"Show System Files" = "显示系统文件";


/* --- Tabs --- */

"TotalFinder - unregistered version" = "TotalFinder - 未注册版本";
"TotalFinder - 1 day left - buy now!" = "TotalFinder 试用剩余 1 天 请购买支持！";
"TotalFinder - 2 days left - buy now!" = "TotalFinder 试用剩余 2 天 请购买支持！";
"TotalFinder - 3 days left - buy now!" = "TotalFinder 试用剩余 3 天 请购买支持！";
"TotalFinder - 4 days left - buy now!" = "TotalFinder 试用剩余 4 天 请购买支持！";
"TotalFinder - 5 days left - buy now!" = "TotalFinder 试用剩余 5 天 请购买支持！";
"TotalFinder - %d days left - buy now!" = "TotalFinder 试用剩余 %d 天 请购买支持！";
"Close Tab" = "关闭标签页";
"Toggle Dual Mode" = "切换单/双窗口模式";

"New Tab" = "新建标签页";
"Use narrow Tabs Bar" = "标签栏紧凑模式";
"Open new tabs with previous location" = "在以前的位置打开新标签";
"Freelance Windows" = "新窗口不于标签页打开";


/* --- Visor --- */

"Pin Visor" = "固定滑入窗口";
"Show Visor" = "显示滑入窗口";
"Hide Visor" = "隐藏滑入窗口";

"Visor" = "滑入窗口";
"a system-wide window sliding from the bottom on a hot-key" = "通过快捷键激活一个从屏幕下方滑入的文件管理器";
"Visor Feature" = "滑入窗口";
"Activation:" = "激活:";
"Show on all Spaces" = "在所有桌面中显示";
"Animation:" = "动画:";
"Control:" = "控制按键:";
"Slide Window" = "窗口滑入/滑出";
"Fade Window" = "窗口淡入/淡出";
"Show on top of the Dock" = "显示于 Dock 之上";
"Free Form Window" = "自由控制滑入窗口大小位置";
"Hide on ESC" = "按 ESC 键隐藏";
"Screen:" = "指定屏幕:";
"Screen" = "屏幕";
"Screen with Mouse Cursor" = "屏幕显示鼠标指针";
